朝鮮局勢：經濟支持不住〈蕭若元：海外蕭析〉

屌！

金仔：燒生好野！多謝燒山！